香港機場送機一問

老婆訂左機票下個月返國，都知依家機場一定要有機票passport先入得。想問下如果我要去送老婆機，係咪只可以送到機場check point入口？有冇人最近有送過機可以話我知？

就算講明朋友有boarding pass 只係入去送一送機 都唔入得機場
上星期試完

只可以去到入機場既門口出面

我19號同屋企人飛，當日係check曬所有人既護照但只係check一個人既登機證

就算係1個乘客+1個人送機都要係玻璃門分手？
咁送機果個點係T1落客區去返巴士總站？

咁到左機場又唔入得，你點走呀？坐巴士/地鐵都要落最底層喎

唔係有shuttle bus咩

Shuttle bus? 由邊度去邊度

真係唔識，平時都係送完機係機場入面落底層坐車走，請指教

7樓送返落去巴士總站
好似借咗幾架城巴

哦！即是暫時有巴士，咁都ok
唔該晒

明白 唔該晒

一班人只要其中一個人有當日機票
送機嘅可以一齊入

上星期日（18號）諗住無得送機叫老婆唔使跟我去，點知入到去見到見到有幾pair人送緊機
我去問機場保安究竟而家係點，佢話放寛咗
但實際係點又答唔到我

Btw，15號返香港個陣Call咗車，個司機入到去接機

咁我試下入去先

接機都得？
冇機票咁佢點入機場

問過佢，佢淨係話有辦法
但無講點做
同佢行出去個陣見到成堆司機都係出面舉牌入唔到機場入面

香港電影欠香港人一場革命

我個日坐巴士去到機場
離境大堂同接機大堂都唔俾入
然後唯有搭翻巴士走

唔係喎，我今日飛返香港個陣都有幾個司機係接機大堂舉緊牌

最近有無放寬左？想去接機 點樣入到去機場

巴打最後得唔得？

琴日去咗，冇機票係真係唔入得
唯有見我個fd落arrival個層比野佢

依家唔可以由停車場直上departure 果層
最多只可行到去arrival 個層門口外

除非你係搭A車直到departure 門口

唔好意思
我唔係好明
如果我搭A 車
可以點樣落去返九龍嘅巴士站接朋友機？